法國好多人俾自己定嘅擇偶條件限死咗自己

唔係講緊唔煙唔酒唔賭唔叫雞呢啲某程度可以反映一個人性格嘅條件
亦都唔係家庭背景同收入呢啲會影響生活嘅條件

而係一啲好輕微嘅嘢 聽過有女因為條仔差2cm 180而reject人 或者因為條仔細佢兩個月 甚至因為佢唔係雙眼皮就reject人

其實好可惜

呢啲擺到明拍散拖就由鳩佢啦

咁咪由佢限
機會唔會多
再限就更少
又唔係其他人損失

唔揀你就話人地限死自己
限死自己點都好過害死自己

真 我只不過因為樓主JJ得7cm reject咗佢
樓主就上連登開po

每個人要求同想要嘅嘢唔同
鍾意就鍾意，唔鍾意就唔鍾意架啦
唔通你會去同異性戀嘅人講考慮下鍾意同性唔好限死自己啦咩

絲打